11月25號，票投XXX，懲罰李卓人！！！！

Anyone but Lee

泛民：Anyone but 基哥

改口先
Anyone but cy（Cheuk Yan）

御理

投基哥

砌機未